武漢肺炎紀錄片來源-疫情隱瞞，病毒曾經被人工修改

The first documentary movie on CCP virus , tracking down the origin of Wuhan virus

留意09:00-15:00

wow咗兩個禮拜

沒人推呢個！ S蛋白
將自然病毒 修改成可以人傳人既病毒

Lm

這個係咪911係美國人做之類嘅弱智台

On9仔 有沒睇過入面既論證

睇都未睇就衝出來柒

睇咗就出聲啦
我睇咁多歐美傳媒，個論點都只肯定係個實驗室走出來同隻病毒合成機會低，因為實驗室現在對病毒鑽研階段

其實入面已經論證左係沒可能自然演變到
因為個E同S 如果戴體唔同左 就沒可能 100%相似！ 而且蝙幅個病毒本身唔經過修改既話 應該唔會做到人傳人

中共係學術界收買好多人，最近好多混淆視聽